絲打們，你地係有能力搞到D狗身敗名裂

大家有發夢都知D絲打幾高質，人靚心善聲甜
反觀狗隊入面D狗乸隻隻都男人婆咁
咁D狗都有生理需要架嘛
所以佢地通常都會出去搵食
黃絲們就好易成為目標

提供一兩個sample俾你地參考下

警察真係好受啲囡歡迎 讚賞非抹黑（偷食系列）

!!!!多圖有真相, 深水埗白衫黑警濫權約人入警署扑野!!!!

絲打們
做幾多自己衡量
記住D狗係點對你地兄弟姊妹
你地就忍辱負重撚翻D狗
要佢地落咗更媾女都冇得放鬆
最緊要係保護自己
不過絲打們個個都係醒目女我就唔擔心

巴打們撚狗公都有一手
大家仲記唔記得D巴打扮絲打約戰POST

你會唔落場搵Madam先

絲打加油！

如果都係怕D狗
可以影D冇樣同難以識別身份嘅軍糧相
交俾手足們
由佢地扮你去撚狗

撚狗公果班係巴打撚的
唔洗絲打

push

不入狗竇 焉得厹

最尾絲打們俾狗收伏哂
連登重回毒撚論壇排行榜第一名又何苦呢

我想屌

利申gay巴

推到有更多巴絲打睇到

身敗名裂

要D狗連Tinder都唔敢玩
見到閪諗起小心有牙
見到波籮腳都扯唔起

咁樣睇少啲絲打

記得以前有個拒絕黑警男朋友

放啲狗含撚嘅時候一嘢咬親佢條j